陳雲退出，黃台仰流亡，梁天琦入獄

4年前d人散晒

叫你戴個口罩去銅鑼灣行街都驚, 不如直接跪響雜種面前算啦

被中共迫害

事後個個都比人話鬼

好似而家咁 重覆失敗

陳雲而家話青政係鬼

陳雲未立法先淆底
自己之前係啲片講又話都未立法，笑其他人自己先收聲

做嘜又狗咬狗骨？

陳雲都唔知淆啲乜 佢乜柒都無做過 只係出 fb post 鬧人

本土派正式滅亡...

梁天琦補選，熱普城endorse 個期畫面真係幾靚

熱青城迫天琦endorse佢地就有份

終於露底

風向狗好撚煩

雲粉